%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 	Authors: Frédéric Tournadre, ... %% MODIFIABLE %%
%%  Licence : CC BY SA 
%%  creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Pour compiler :
%% pdflatex -synctex=1 -interaction=nonstopmode --shell-escape m@hAnki-_s0a.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\titrechap{m@hAnki} %% MODIFIABLE %%
\begin{filecontents*}{\jobname.xmpdata}
\Title{\titrechap}\Author{Frédéric Tournadre, ...} %% MODIFIABLE %%
\Language{fr-FR}\Keywords{Licence-CC:BY:SA \sep Maths}
\end{filecontents*}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pdfminorversion=6 % Pdf/X : 6 pour X-4 || 4 pour A-3 
\documentclass[pdftex,a4paper,11pt]{extarticle}
%% Placer le fichier mathGame.sty dans texfm/latex
\usepackage{mathGame}
\usepackage[a-3u]{pdfx} % Pdf/X : [x-4] || [a-3u]
\newcommand{\titlePageContent}{\titrechap} 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Title                 %% MODIFIABLE %%
\newcommand{\titleCardContent}{Un titre assez long pour ex}
\newcommand{\titleCardColor}{blueE}
\newcommand{\CardColorQ}{redE}
\newcommand{\CardColorR}{greenE}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Qestions-Réponses     %% MODIFIABLE %%
%% Utiliser \hfil pour centrer sur la ligne
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQA}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRA}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQB}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRB}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQC}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRC}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQD}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRD}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQE}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRE}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQF}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRF}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  
\newcommand{\AnkiQG}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRG}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQH}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRH}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\AnkiQI}{Question $ \thecardLine \thecardColumn $}
\newcommand{\AnkiRI}{Réponse $ \thecardLine \thecardColumn $}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Dimension settings
%% Normal 5.2 Big 10.4
\pgfmathsetmacro{\cardWidth}{5.2}
%% Normal 8.2 Big 16.4
\pgfmathsetmacro{\cardHeight}{8.2}
%% Normal 1.5 Big 2
\pgfmathsetmacro{\stripWidth}{1}
%% Normal 0.2 Big 0.4
\pgfmathsetmacro{\stripPadding}{0.2}
%% Normal 0.1 Big 0.2
\pgfmathsetmacro{\textPadding}{0.1}
%% Number of column
\setcounter{numberOfColumn}{3}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Anki shape Front
\newcommand{\ankiFront}[1]{
	\begin{scope}[even odd rule]
		\cardPositon
		\cardClip
		\stripCardHorizontalUpperLeftBig{\CardColorQ}{Q}
		\stripCardTitleBackHorizontalRightUp
 		\cardTextContentShift{#1}
		\cardBorder
		\cardNumber
  \end{scope}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Anki shape Back
\newcommand{\ankiBack}[1]{
	\begin{scope}[even odd rule]
		\cardPositonBack
		\cardClip
		\stripCardHorizontalUpperLeftBig{\CardColorR}{R}
		\stripCardTitleBackHorizontalRightUp
		\cardTextContentShift{#1}
		\cardBorder
		\cardNumber
  \end{scope}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Document
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\begin{LARGE}\textbf{\titlePage}\end{LARGE}

\hfil \begin{tikzpicture}%% FRONT
	\setcounter{cardLine}{1}
	\setcounter{cardColumn}{1}
	\ankiFront{\AnkiQA}\ankiFront{\AnkiQB}\ankiFront{\AnkiQC}
	\ankiFront{\AnkiQD}\ankiFront{\AnkiQE}\ankiFront{\AnkiQF}
	\ankiFront{\AnkiQG}\ankiFront{\AnkiQH}\ankiFront{\AnkiQI}
\end{tikzpicture}

\pagebreak

\begin{LARGE}\textbf{\titlePage}\end{LARGE}

\hfil \begin{tikzpicture}%% BACK
	\setcounter{cardLine}{1}
	\setcounter{cardColumn}{1}
	\ankiBack{\AnkiRA}\ankiBack{\AnkiRB}\ankiBack{\AnkiRC}
	\ankiBack{\AnkiRD}\ankiBack{\AnkiRE}\ankiBack{\AnkiRF}
	\ankiBack{\AnkiRG}\ankiBack{\AnkiRH}\ankiBack{\AnkiRI}
\end{tikzpicture}

\end{document}
